# ConkyLua MQTT

Hecho por un novato, para novatos :)


Tema simple de PRUEBA para mostrar mosquitto (mqtt) en conky

Los detalles para el servidor mqtt los deberas tener configurados por tu cuenta (no se incluye opcion de paswword)

Puedes usarlo y cambiarlo segun tus necesidades (solo es de prueba)

Formatos Circulo y barras

Escrito y probado en Manjaro (archlinux) - Openbox, por lo que deberas ajustar las propiedades de ventada segun tu distro y DE

Ajustar ip y topic en los archivos lua (variale topic)

ACLARO, ES SOLO DE PRUEBA Y SIN NINGUNA GARANTIA